\maketitle
\makesignature

\ifproject
\begin{abstractTH}
% เขียนบทคัดย่อของโครงงานที่นี่
\enskip \enskip \enskip \enskip \enskip  Miracle from sky เป็นเกมแนว Action RPG OpenWorld แบบ Single-player ที่มีมุมมองเป็น มุมมองของบุคคลที่สาม ซึ่งพัฒนาโดยโปรแกรม Unity บนคอมพิวเตอร์ในระบบปฏิบัติการ Window โดยผู้เล่นจะได้รับบทเป็นเด็กสาวที่มีพรสวรรค์ ซึ่งเป็นเด็กในคำทำนายที่จะมาเกิดในรอบพันปี ณ ขณะ นั้นโลกปัจจุบันถูกจอมมารรุกรานอยู่ เด็กสาวจึงต้องออกไปปราบจอมมาร แต่ยังไม่มีความสามรถมากพอ จึงต้องออกเดินทางเพื่อฝึกฝนให้ตัวเองแข็งแกร่งขึ้น จนสามารถเอาชนะจอมมารได้ โดยระหว่างการเดินทางผู้เล่นจะได้พบศัตรูหลากหลายรูปแบบ ซึ่งต้องใช้วิธีรับมือที่แตกต่างกัน ได้สำรวจโลกแฟนตาซีกว้างใหญ่ และได้พบเจอกับปริศนาต่างๆที่รอให้ผู้เล่นได้เข้าไปแก้ไขหาคำตอบ 

% การเขียนรายงานเป็นส่วนหนึ่งของการทำโครงงานวิศวกรรมคอมพิวเตอร์
% เพื่อทบทวนทฤษฎีที่เกี่ยวข้อง อธิบายขั้นตอนวิธีแก้ปัญหาเชิงวิศวกรรม และวิเคราะห์และสรุปผลการทดลองอุปกรณ์และระบบต่างๆ
% \enskip 
% อย่างไรก็ดี การสร้างรูปเล่มรายงานให้ถูกรูปแบบนั้นเป็นขั้นตอนที่ยุ่งยาก
% แม้ว่าจะมีต้นแบบสำหรับใช้ในโปรแกรม Microsoft Word แล้วก็ตาม
% แต่นักศึกษาส่วนใหญ่ยังคงค้นพบว่าการใช้งานมีความซับซ้อน และเกิดความผิดพลาดในการจัดรูปแบบ กำหนดเลขหัวข้อ และสร้างสารบัญอยู่
% \enskip ภาควิชาวิศวกรรมคอมพิวเตอร์จึงได้จัดทำต้นแบบรูปเล่มรายงานโดยใช้ระบบจัดเตรียมเอกสาร
% \LaTeX{} เพื่อช่วยให้นักศึกษาเขียนรายงานได้อย่างสะดวกและรวดเร็วมากยิ่งขึ้น
\end{abstractTH}

\begin{abstract}
\enskip \enskip \enskip \enskip \enskip Miracle from sky is a single-player action RPG open-world game with a third-person perspective. Developed by Unity on a computer running the Windows operating system. The player will play the role of a young girl with talent who is the prophetic child who will be born every 1000 years. The current world is being invaded by the Demon Lord. The young girl had to go out to defeat the demon lord, but she was still not capable enough. She needs to set out to train to become stronger. Until they are able to defeat the Demon King. On the journey, players will meet a variety of enemies that require different ways of coping; players will explore a vast fantasy world and meet with various puzzles waiting for players to find answers.
% The abstract would be placed here. It usually does not exceed 350 words
% long (not counting the heading), and must not take up more than one (1) page
% (even if fewer than 350 words long).

% Make sure your abstract sits inside the \texttt{abstract} environment.
\end{abstract}

\iffalse
\begin{dedication}
This document is dedicated to all Chiang Mai University students.

Dedication page is optional.
\end{dedication}
\fi % \iffalse

\begin{acknowledgments}
\enskip \enskip \enskip \enskip \enskip โครงงานนี้จะไม่สําเร็จลุล่วงลงได้ ถ้าหากไม่ได้รับความกรุณาจาก ผศ.ดร.ปฏิเวธ วุฒิสารวัฒนา อาจารย์
ที่ปรึกษาโครงงาน ที่ได้สละเวลาส่วนตัวมาให้ความช่วยเหลือแก่โครงงานนี้ โดยได้ให้คําเสนอแนะ แนวคิด ช่องทางการหาความรู้ที่จำเป็นในการทำเกม ตลอดจนช่วยตรวจสอบแก้ไขข้อบกพร่องต่างๆ มาโดยตตลอด รวมถึง ผศ.ดร. กานต์ ปทานุคม และ รศ.ดร. ศักดิ์กษิต ระมิงค์วงศ์ ที่ให้คําปรึกษา คำแนะนำ จนทําให้โครงงานเล่มนี้มีความสมบูรณ์มากที่สุด

\enskip \enskip ขอบคุณคณะวิศวกรรมศาสตร์ มหาวิทยาลัยเชียงใหม่ ที่ให้สถานที่ในการทําโครงงาน ทั้งห้องภาควิชาวิศวกรรมคอมพิวเตอร์ และสถานที่ต่างๆในภาควิชา และยังให้การสนับสนุนทางด้านงบประมาณ อุปกรณ์ต่างๆ ที่จำเป็นต่อการทำโครงงาน

\enskip \enskip ขอขอบพระคุณผู้ปกครอง เพื่อนๆ และรุ่นพี่ทุกๆคน ที่ให้คำปรึกษา คำแนะนำ เเละคอยเป็นกำลังใจให้ตลอดมา ซึ่งเป็นแรงผลักดันให้แก่ผู้จัดทํามีความตั้งใจและมุ่งมั่นในการทำงาน จนโครงงานที่ความสมบูรณ์มากที่สุด 

\enskip \enskip นอกจากนี้ผู้จัดทําขอขอบพระคุณอีกหลายๆท่านที่ไม่ได้กล่าวถึง ณ ที่นี้ ที่ได้ให้ความช่วยเหลือตลอดมา และสุดท้ายนี้ หากโครงงานนี้มีข้อผิดพลาดประการใด ผู้จัดทําขออภัยมา ณ ที่นี้ และพร้อมน้อมรับด้วยความยินดี

% Your acknowledgments go here. Make sure it sits inside the

% \texttt{acknowledgment} environment.

\acksign{2020}{5}{25}
\end{acknowledgments}%
\fi % \ifproject

\contentspage

\ifproject
\figurelistpage

\tablelistpage
\fi % \ifproject

% \abbrlist % this page is optional

% \symlist % this page is optional

% \preface % this section is optional
